講到明係有利益在其中，成9日推大灣區果個業Sir都係撐警。

真係唔明佢，大陸威又點，香港咪又係做二等人。 有錢人就係諗自己D錢自己投資，唔理自由唔理人權。 我身邊幾個有買大陸樓既人都係咁，係咁話9人搞亂香港又話人收左錢...

之前我都講過，我呢個星期就係乜都唔做，只叫人6月30日去遊行，去唔到既都著白色或淺藍色衫支持下

好多人都話，你講樓就講樓，講乜鬼政治。係呀，你以為政治同投資無關系? 唔好諗得咁簡單，當你係一個地方到做投資，你知唔知你係投資緊乜野? 你係投資緊呢個地方既將來，你個地方既國運。你可以縮乜都唔理，但你唔好諗住獨善其身，因為佢一定會有影響到你。國破家亡，無以為家，當國家都無左，你講乜野投資都無用。中國積弱左幾百年，到而家叫做成為全世界其中一個大國，你唔好理佢中間做左幾多衰野，因為每個國家係成長路上一樣有做過，英國美國日本德國，全部都做唔少。你唔夠膽去話外國做既衰野，反過來話自己國家? 有無少少可恥? 大家中國人，槍口係咪應該要一致對外?

而家香港就好似以前細個打三國志咁，由張飛去做太守，點知下面D官請左一班"智障"，而敵對國家就真係請左一班智將去攪9你。果時你玩三國志，出計謀，幾時見過郭嘉攪張飛會輸架? 智將對智障呀，而家香港就係咁，無還手之力。中國現時正經歷變成大國中最艱難既階段，八國聯軍，只係貿易版。如果而家自己人都重玩內亂，呢個就正正係人地所想，你班友仔重要邀請外國勢力進城收回香港，呢樣唔係漢奸係乜?

我已經決定左，以後出post 可能會牽涉政治議題，唔鐘意睇既自己走人或飛左佢。我唔愛國我就唔會教大灣區投資，我唔愛國就唔會認自己係中國人。我知道我講得出黎，肯定一大班人唔去報我班，我唔緊要，你地可以選擇去學英國美國澳州泰國等等呢D物業投資呀，但到時輸左，我只會笑你地on9，唔好見怪，我份人出晒名夠仆街，我好鐘意睇人輸錢，最好你就唔好俾我見到喇。

我乜都敢做，就係唔敢做漢奸，6月30日，添馬公園見。

講到尾大家都係為自己利益

用三國志比喻幾好
支那而家個皇帝係劉禪+孫皓既混合體
仲上去投資真係祝你好運

響巴
好耐冇見

我出左新故
遲下追返。

劉蟬都好過佢，只係玩樂。

依家係又要威又要盛，最後四圍比人玩。等睇G20好戲。

大家宜家都唔會有心情追故架喇

好耐無見啦 求其巴

我都冇心情寫

撤回翻條例就一天都光晒啦

仲有暴動罪呢！？ 班人係比政府迫出黎架！

呢兩樣係最基本啦 今晚仲有割中環海濱呀

果度其實封左幾年，我係有不滿但都冇計了...